其實近排香港發生緊咩事？

早排鄭松泰食美心，算啦！熱狗黎啫！不嬲無乜期望!
又早排周庭玩抖音，哦！佢話全世界都好heat!要用佢黎做宣傳工具！好，當比你講得通！
今日杜生話要"香港企硬"！開埋show!點知一完場！屌佢老母個豬閪攬撚住怡和盒雞！
我真係屌佢老母個臭閪！對唔住！激動左！
香港人！企硬啦！唔係口講出黎就當係先得㗎！

玩撚到無心機

咁乜野叫"香港企硬"

1. 熱狗無視
2. 本意/出發點既話我覺得問題唔大
3. 唔知做乜鳩

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

少少嘢就無限批鬥

咁唔係你想點無限放大? 咁得閒推下正經post唔好?

樓主3毛pr

其實呢個post好正經！
如果個個人都比藉口自己，點堅持？點企硬？
已經一年，明明黑同白已經分得好清，自己唔堅持，就話人地無限放大？

姐係我覺得你屌3.都無問題, 我都唔知佢做乜鳩, 廣告又唔知係咪, 又唔知佢係咪成日食定點
但屌2其實佢條片似玩鳩抖陰多啲 / 借抖陰你話宣傳自己又好, 後面插反送中片係抖陰片撚抖陰/叫人唔好忘記過去既努力又好乜乜柒柒, 我覺得可以批評/俾意見但未去到要屌
姐係如果你話佢成日借抖陰宣傳自己我覺得就有問題既, 或者你話佢真係抖陰regular users咁佢就抵屌

怡和都叫local野，因為佢藍底，我地一亳子都唔柒比佢賺。
抖音直頭紅底算啦！又比人屌我PR五毛

個個都少少野，咁仲黃乜閪經濟圈
堅持呀！屌晒你地

從來都係盡力做架啦
搭車地鐵唔搭得 新巴又唔搭得 咁係咪行路出入？
樓下冇aeon 惠康又話唔買得 誠哥又話人彈弓手 咁係咪想人食風先安樂？
桶kfc係fans 買又得唔得？又或者想買炸雞影張相又得唔得？有邊間黃炸雞度度都有分店可以介紹下？

講到要100%戒清 真係小學雞先講得出口
因為佢地從來都話係個理想世界入面
樓豬 罷飲左東江水未？罷用中電港燈未？

黨鐵壟斷左交通，無得揀
KFC係fans買？有fans買花買禮物
屌你真係第一次聽買炸雞
其實我聽你講野你都好撚藍喎
你知唔知重點係咩？係堅持呀！
唔係單單針對阿澤，係所有人，特別係知名黃人！唔好帶頭食藍，ok？

玩膠就過主啦
交通壟斷左？你當的士死架？uber又唔計？
待人以嚴 律己以寬就係你呢d撚屌

周庭upload警暴片上tiktok
冇睇就屌

你都開左Tiktok account?

睇周庭youtube呀屌你老味

咁就叫Fact check左？tiktok有冇删佢片？

屌你， 炫富？